有冇人連卡佛gt入到谷in交流下~

過左phone in
做左online assessment
岩岩收到email有gp in😭
有冇有經驗巴絲知道仲要撚多幾多round